光明頂怒了

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

講咩

metoo

屌左膠，女權，之前喺呂小姐metoo 時開聲，今次女示威者被男人婆女警me too唔出聲

仲有泛民去見美國國會議員又奶兩邊

佢2個火到呢個程度好少見
屌埋泛民
不過On橋班垃圾真係抵鬧

講metoo講得好，"出黎呀! 出黎呀! "

好似去完美國又份冇去咁

Feel到佢地堅燥左

想問下邊到有得聽番？

真係仆街到HI咁啦，泛民。你話我分化撚都好，點解要遊說延期通過，係咪要等過咗十一大慶先立法？中間幾多示威者每日被人被捕打壓，延長等更多示威者被人捉？

唔反對，拖延已經係罪無可赦，重要同葉劉走埋一齊去美國，泛民無撚啊，舖舖臨尾先係到搞散場活動，真係痴撚線

陶傑屌立場新聞?

屌早兩年寫佢反metoo的人，宜家連影都無